v40 thinq同g7 plus thin q分別大唔大

話說遲下完約要出機
我聽開歌既
睇過2部spec除左鏡頭多d電多d就一樣

G7 係d外國網站有人提過有bootloop問題，不過香港就冇乜人講可能少人用啦

分別唔大 都會燒底板

聽歌用apple條j會比較好

聽開歌唔直接買部player?

g7太長邊又也粗
g6好睇好多 可惜lg就係垃圾

lg 燒底板，永不錄用

部份人用開串流

v40用垃圾oled
仲要係LG 出既 POLED 更加垃圾

唔想帶兩部機
可以既我都想買sr15,不過袋褲袋好大部

重點我多數做占聽,基本上做成2 3個鐘都冇電話用係唔得既

做gym買藍牙好過啦

質素爭咁遠

用緊FXA7

A7.....
不如上A9

但v40 細電續行力唔得喎

所以買尿袋算

其實唔差 驚冇update好過